你俾人名我 我俾歌詞你

eg.黃子華

黃子華是非 我細細聲講給你 我坐你隔離 像對孖公仔報喜

做乜鳩

邊間教會

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

狄易達

完全唔知你想點

耶和華

我見之前啲人玩陳瀅萬能Key反應好似幾好 見無聊咪想玩下

區嘉泉

耶和華 一呼一吸 相愛到底 結局或同樣

狄易達 狄易達 Jingle all the way

吳孟達

小泉純一郎

樓豬正垃圾 比左又唔出

哈利波特

你留下疤痕 父母死去shit哈利波特

狄易達見疤痕 留了提示誰是極不幸

吳孟達飛多遠未斷線 看一生萬里路路遙漫漫